'Hij heeft alles betaald, monseigneur.
Hij is dood."
Nou Hij is stil.
Kan ik hem aan jou teruggeven? "
"Ach, nee, monseigneur!
Maar hij ligt daarginds, onder een kleine berg armen Gras Nou "Monseigneur, er zijn zoveel hoopjes arm gras?"
"Nogmaals, wel?"
Ze zag eruit als een oude vrouw, maar was jong.
Haar manier was een van gepassioneerd verdriet; om beurten sloeg ze haar aderlijke en geknoopte handen samen met wilde energie, en legde een van hen op de koetsdeur - teder, liefkozend, alsof het een menselijke borst was, en te verwachten viel voel de aansprekende aanraking.
"Monseigneur, luister naar mij!
